一人一樣飲茶果陣最鍾意食的點心

蝦餃

腐皮卷

燒賣 腸粉 奶黃包

金錢肚
豆苗蝦餃
燒賣
棉花雞/ 雞紮
排骨
鹹水角
同阿爸阿媽去親飲茶都食幾百蚊點心

鳳爪 雞包

豬肚燒賣

咖哩魷魚

通常都叫叉燒包+腸粉, 一來食得飽又唔太貴

灌湯餃

棉花雞, 雞札, 芋絲糕

腸粉 牛肉球

蝦餃
金錢肚

鵪鶉蛋燒賣

春卷

炸痳花

芋角

流沙奶黃包

椰汁糕, 芒果布甸得唔得
流沙奶黃包(真係流果隻, 好多寫流心但係撇開都係普通黃色餡 )
燒賣, 鵪鶉蛋燒賣

隔離PO話馬拉糕唔受歡迎, 但我覺得幾好食

紙包雞、紙包骨

流沙包
燒賣

可能因為好肥

蘿白絲蘇餅 不過好似無咩人食咁

蛋黃千層糕

菜苗餃 薄撐 南瓜煎堆

蝦腸粉 牛肉球

蘿蔔糕, 燒賣, 鳳爪

去親飲茶都要食

有蒸氣,熱辣辣咁食

米網蝦腸

菜苗餃

錦花雞/雞扎

煎魚餅, 叉燒餐包, 蝦餃, 蒸蘿蔔糕

蝦餃 燒賣 流沙奶黃包 蝦腸

蝦餃 燒賣 雞紮 牛肉球 茶果 叉燒腸 煎釀三寶
聽朝可以去狂食

蝦餃 鮮蝦腐皮卷 鮮魷 棉花雞

炸魷魚鬚

燒賣、牛腸、鮮竹卷

糯米卷
雞包

白糖糕

但係香港好多灌湯餃都唔正宗

雪山叉燒包

Mussaka

叉燒酥

最好食係燒賣

牛肉球
燒賣

咸水角，個皮煙煙韌韌甜甜地，仲要係小點
芒果布甸多花奶

雪山叉燒包
蛋散
鳳爪

牛孖筋、牛骨髓呢？

糯米包

又開post?
鹹水角

最好係推車出嚟
一大個蒸籠

細個嗰時最鍾意食蜜糖蛋散 同薄罉
可惜依家既酒樓一係無 就算有都唔好食

雞絲粉卷

馬卡龍

有排桔～有排桔～

魚翅餃
已經冇乜地方有得食

竟然有人鍾意食
我成日覺得呢個係腸粉是日沽清之時 有啲人會叫呢個

竟然冇人講粉果

鮮竹卷 牛肉球

薑蔥牛柏葉
但唔係間間有

最傳統果隻馬拉榚先正
而家好多都係奶皇馬拉榚

呢隻大蒸籠

btw 千層糕都正

就係呢隻最好食

炸兩都唔食
好打極有限

叉腸

有計傾喎

燒賣，鵪鶉蛋燒賣，牛肉燒賣

唔係狗肉燒賣咩？

吮腳指

燒賣 牛肉球 蝦餃 雞包仔